班老兵結集維權 可唔可以搵藍衣上去幫手？

唔好傻，大陸人2邊都唔抵幫

維護法紀 恢復社會秩序

香港速龍隊效忠中華人民共和國

平定佔鐘佔旺一疫有功

國家係時候徵召佢地上去平亂啦

藍絲：雞蛋與高牆，我永遠站在利益那一方